涉遊蕩被捕7男1女獲無條件釋放

警方於上周三立法會示威附近拘捕的7男1女涉嫌「遊蕩」，經調查及諮詢法律意見後，沒有足夠證據對任何人提出檢控，7名被捕男子已獲無條件釋放。警方已主動聯絡該名被捕女子以盡快安排相關手續。

告鳩返班仆街濫用暴力酷刑啦

留意返，只係遊蕩罪嘅手足釋放！
仲有其他手足㗎！唔好鬆懈！

遊蕩冇事，之後告你暴動